黃世澤狠批網台匿名政論歪風 讚蔡英文「吃香菜」完勝林鄭工作狂 回應連登網民

黃世澤狠批網台匿名政論歪風
讚蔡英文「吃香菜」完勝林鄭工作狂
回應連登網民高估其收入
自揭為人腍善最愛P助公仔｜
張寶華 #會客室 黃世澤
Feb 19, 2021

Too Simple Sometimes Naive
96.3K subscribers

00:00 相識超過廿年 台灣總統選舉結緣
09:00 蔡英文「吃香菜」有幽默感 中港政客太保守正經
19:00 林鄭有工作無生活 難稱任一地首長
25:00 暢談歐洲生活趣事 與海關鬧交學德文
36:30 連登網民高估其收入 香港YouTuber是「孤兒仔」
41:30 公事講求原則 私下為人腍善
48:20 批網絡匿名評論歪風 不負責任似寫武俠小說
1:01:00 Clubhouse藏網絡安全隱憂 MeWe介面欠人性化
1:10:00 公私事分明著重私隱 保護女友和身邊人

嘉賓：黃世澤 @martin oei

#蔡英文 #林鄭月娥 #台灣 #陳水扁 #朱鎔基 #胡錦濤 #BorisJohnson #文翠珊 #德國 #連登 #劉細良 #Clubhouse #MeWe
__
精選影片：
首次你問我答 Q&A！會否結婚？會否移民？

六萬訂戶你問我答Q&A！會否參選立法會？

戴口罩焗到生暗瘡 寶華媽黃綠護膚偏方

__
Patreon:
Facebook:
Instagram: